%@Titre: Amiens (Sept.) -- 1999
Soit un  segment $[IJ]$ de longueur 8~cm. Sur le cercle $({\cal C})$ de diamètre $[IJ]$, on considère un point $K$ tel que $IK=3,5$~cm.
\begin{myenumerate}
\item Faire la figure.
\item Démontrer que le triangle $IJK$ est rectangle.
\item Calculer $JK$ (on donnera le résultat arrondi au mm).
\item Calculer à un degré près la mesure de l'angle $\widehat{KJI}$.
\end{myenumerate}